[新一年繼續西波] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

無人開post

又傷

唉

林狗

咩料

上年無期望咁最好 最後有前四

邊個傷左 無睇

耶子
原陣開季

push

環保

仆街 又要等多個禮拜

Kai個飯都咁難

KAI LAN

仲有28分鐘

倒數我收工，thx

又可以改多一個禮拜歌，白卡佬又贏

我想here we go

記者狗落地獄

繼續閪

陣間就done deal啦 成班懵撚

好想瘋狂bin班記者屍

Here左好耐啦

而家係It’s up to Chelsea’s officials

一件咁撚開心既事 利華狗可以搞到大家唔開心

ulllm

in der Nähe einer Vereinbarung

全體車迷冚家自殺

已經記者都廢時睇 玩文字藝術
正係想官網出句we have signed kai havertz

如果想Kai心 為什麼需要等

鏝妓名宿玩轉車路士

屌

永續closing 一星期

聽～～～～～Kai哭的聲音

咁嘅話即係唔會再追sancho?

白卡佬全面進場

這麼近 那麼遠

等到Jer都爛屌

躝啦

就算kai即刻官宣都已經唔好j了 希望空炮

下年

唔洗再睇呢到啲清叫春

我想入多次火車呀屌

Kai announced finally here. We. Go

Chelsea are in talks to extend Conor Gallagher's contract ahead of a loan deal to Crystal Palace. Destination looks set based on him doing a medical already @GoalNews . Per @ojharbord #CFC

我想伸手拉近點 竟觸不到那邊
就欠一點點 但這一點點 卻很遠

Chelsea players away for international duty #CFC

Albania: Broja
Croatia: Kovacic
Denmark: Christensen
England: Abraham, Mount
France: Giroud, Kante
Germany: Rudiger, Werner, Havertz
Italy: Jorginho
Spain: Arrizabalaga
Wales: Ampadu
England U21s : Gallagher, Guehi, James, Hudson-Odoi

Chelsea players away for international duty #CFC

Albania: Broja
Croatia: Kovacic
Denmark: Christensen
England: Abraham, Mount
France: Giroud, Kante
Germany: Rudiger, Werner
Italy: Jorginho
Spain: Arrizabalaga
Wales: Ampadu
England U21s : Gallagher, Guehi, James, Hudson-Odoi

出年買馬會喊包

唔覺下年獌買到

原來艾馬狗已經入唔到國家隊

就算簽左都我地都集完訓

就算喺國際賽賽期，一樣可以done deal，國家隊訓練場地一定有設施同醫護人員可以做到體測，除非國家隊教練謝絕球員處理轉會事宜啦，問題就係一直以來連體測消息都未傳過

林8訓身啦仆街

有sub開 今晚睇

Ullm better

唔買喇唔買喇 咩都唔買喇

破轉會紀錄 應該唔會咁hea隔空笠波衫

唔緊要，我地等!!!!

搞咁耐隔空笠波衫一定屌出聲

文仙尼早排有俾說話聽

帶埋班意粉餅躝

Club record signing唔會咁隨便

干蛇d水貨真係好難清

親Rennes報: Mendy屬非賣品

Good news

Kai踢完國際賽比班拜狗同鼻屎佬洗腦，之後唔去車

Good

犯賤，買唔到又想佢嚟，數據幾好J

睇下球員會唔會心郁

屌呀，Ullm咪做狗呀

就係踢文狗波傷完膠到而家

但佢球皇片成日撲比對面射 一d都唔好j

3分鐘

最大問題唔想睇卡巴叔

Cho仲踢緊u21架

依d 細球會邊有留人能力，做咁多野都係想收多d錢姐

仲有2分鐘

以前啲人都係咁屌25古

我決定捧埋Rennes了

1分鐘

上季件季初叫正正常常 仆街國家傷完就食左屎
仲有條仆街叫迪甘斯 傷都召簡迪

We still have kepa

都係20歲姐

印象中女人達當時都係record signing
都係就咁出篇文官宣 再過幾日先有簽約同波衫相

今朝有vdb做狗 呢家ullm都做埋

6點，大家收工

林狗判左kepa死刑 信卡巴多過佢

Nothing

夠鐘死心了

打卡返屋企食飯

放工！

好似踢過一場大國腳

仲唔官宣我ig就黎unfollow kai子

艾馬狗齋坐應該會昆到人

買唔到mendy

佢地香港時間12點先收工

輪盤又會轉去邊個？
會唔會係Lile 果件？

唔好咁多幻想拉

國際賽幾耐

法甲開咗季，要人地換龍係難d

Kai躝啦屌

一齊unfollow俾d壓力佢

官宣
Alonso

Welcome Kai Havertz

係咪同教練唔妥？

Welcome Maignan

係，之前有傳過

Welcome onana

仲有今晚12點

Here we go

仲有6點半

呢件得19仲要唔係plan a
不了

買佢不如30m Onana

希望唔成事

Welcome to chelsea, @kaihavertz29!!!

Here we go!

迷娜笑到最後

獌狗係咪俾我哋刺激完就開金庫

簽開一個就好容易有第二第三個嚟，not good

我地仲有可以打埋左閘既黑紐亞 唔能洗擔心

聽日hijack 埋kai

good news
welcome o～～～～～～～～nana

我地本身有用波能力高既kepa
onana不了

收皮啦 kepa都唔係黑鳩
我地要黑鳩龍呀

好嬲好嬲

wakanda forever

我地個第4個

Onana forever

雷恩係有興趣隻Camavinga，可以買完再借番比雷恩，Marina堅持傾Mendy嘅話可以諗下咁做

Ok 如果有camavinga 咁支持買Mendy

hawks話pato去深圳
奶共狗

We need Onana

Frank Lampard : Kepa will stay

Pato踢咗中超好耐喇wo

廢晒武功

本身返左聖保羅

番去追熱巴？

簽唔到KAI 即刻去IFC

去搵迪麗巴巴

屌那媽啲垃圾國際賽阻撚住哂

英國時間六點呀 -.-

Ok! 我除返褲先

又要等下星期先有kai

1am Hong Kong Time

獌學車仔掃貨，林蛇有野可以賴

國際賽=俾狗睇既賽事

捷狗都係英國時間五點先官宣
著翻條褲啦

Kai

你去定都得

直覺話比我聽Mendy 係呢季會幾關鍵

好！

黑會長

買唔到 唔洗諗
Onana先係關鍵

我地車仔買龍馬喎？

準備聽日射波 今晚唔瞓等官宣

@hawk

想問我地係咪會簽Ajax隻左翼 axel dongen

下星期kai同魯狗添狗同一班機返

今日12點先係最後deadline,大家唔洗咁快著返褲

魯迪鳩唔洗返黎
自己好躝

雷恩呢隊垃圾波仲唔accept bids
仲諗住吊高嚟賣

當年賣O.Dembele都係15m
屌 我地買你件28歲黑鳩龍出20m已經係做善堂咁做
有錢都唔識賺

施華+文迪 = 秦利+會長

利華古遜已經成為我地車迷公敵

雷恩
做人做狗，自己決定

雷恩呢家做緊人

講得好！

文迪嚟未

我地讚到Mendy係法甲第一龍
佢地仲唔沾沾

利華我話你知，我地有巴鳩利，買唔買到kai都無乜影響！！！

唔好咁啦 ching

收嗲啦 第一個扔你落街呀

talking
for u18 team

如果雷恩唔放mendy黎
我地就送kepa過去比佢地
屌你老母

巴囝當年為咗幫手壓價
係codham u turn番屋企

Kai狗敢唔敢？

個個都等到勁燥

係車踢正選
人工仲要幾何級上升
Mendy遞信只係遲早問題

屌你老母 我有躁狂症

雷恩唔放mendy 我地就唔要kai 直接100m轟落去

28歲遇到咁機會
好難唔心動

羅馬幾時放舒希克俾利狗呀屌

猁華狗係咪要Boga 呀

國際賽我屌你老母
又隔離又阻撚住哂

連登車迷心聲：
寧願要VDB，好J過Kai多多聲！

簽左約拍埋片都唔官宣

有咩隊先會買干狗留低果一堆垃圾

目前情況看來，梅西離開巴薩似乎不可避免。 據《世界體育報》報導，巴薩仍未放棄挽留梅西，球隊不打算和任何有意簽下梅西的俱樂部進行談判。

據悉，那些想要梅西的球隊，甚至有條件和球員達成轉會協議的球隊，他們無法從巴薩手中帶走梅西，因為巴薩不會接聽關於任何與梅西轉會相關的電話， 也不會和那些俱樂部進行任何會議，或者是聽取他們對梅西的報價。

巴薩清楚，這樣強留梅西的方式很僵硬，但是俱樂部希望能夠挽留梅西至明年6月，然後在新的高層的領導下，以誠懇的態度說服梅西。

唔係plan a唔要！

拎kepa同mendy一換一啦

屌你老母堂堂大會比猁華撚狗 係有骨氣馬撚沙都唔撚借！

愛字頭簽左占士＋allan

希望禾拉狗出街畀人吐口水

夏維斯是誰? 雲迪碧才是真命天子

美斯唔踢一年波都大把人爭

官宣？

今年英超又變返群星雲集
拖肥都可以Allan+James

美斯走唔到對我地黎講係好事

拖肥年年大洗年年柒

無計，英超有錢

我想知james點解淪落到咁
明明世界盃好勁，係吹大咗定唔啱踢？

1000%吹大咗

吹大咗

allan 拿玻里主席確認左

We signed Marcos Alonso four years ago today!

真名王會唔會入嚟屌我

再咁拖法未開季大家變晒白咭佬

覺得係現代足球容許唔到佢發揮

懷念古圖

估唔到堅料

咁多位傻閪車迷，著番條褲啦
我地又要比禾拉撚狗咁撚啦！

有新字眼
Sky Germany
翻譯: Arrived at the DFB: Havertz deal on the last centimeters
最後厘米

已經係

🗣#Bosz : "Unfortunately, our squad has not yet been determined. I no longer expect that @KeVolland and @kaihavertz29 will train with us again. It is possible that other players will also switch. We definitely have to bring players in too. "

#Werkself

last minimeter 都仲得

幾時變mm

日日學英文

可以j了

Bosz: 唔expect Kai會再次同我地操練

今次轉會我學左好多英文
考多次英文writing應該有4

利華狗仆街死

#Bosz：“很遺憾，我們的陣容尚未確定。我不再期望@KeVolland
及@ kaihavertz29將再次與我們一起訓練。 其他玩家也可能會切換。 我們當然也必須吸引球員。”

google translate

但係冇官宣

Volland廢咩？猁華又唔要

五年前KDB去鏝

Kai係我床上做緊肉便器 過多一星期先比返你地

唔expect同佢地操練 可能係俾其他隊hijack

去獌了
goodbye and thank you kai

唔好再鞭喇，好尷尬…

香港時間今晚12點

傾唔成續約
得番1年

Kai今晚done deal我切Jer

講到咁無理由今晚唔done deal

lm

Lum

突然間周圍都放哂風
今晚吧

官宣為準屌你老母利華西

LM cap 埋圖

軌： hold住唔公佈吹咩

Here we go confirmed

...because Kai Havertz is a Chelsea player by one week! Just a matter of time to prepare the announcement, have medicals and complete the contracts for a €100m deal. Never been in doubt. [And Kevin Volland is joining Monaco]. Here we go confirmed, so 🔵 #CFC #Chelsea #transfers

Fab再次Here we go

你敢切Jer我跟你切啊

哇屌，係咪簽左利華個攻中

已射

今晚會爆幾多個post

一個禮拜都唔公佈，繼續hold, 吹牙？
係要撚球迷唔得呀？

Lm

寫個甜故比我地j住先？

Fab個講法係未做體測未簽約
應該無咁快

希望KAI條片唔好再係架垃圾地鐵

利華佬識早d咁諗咪好 唔洗比人屌老母

here we go之鬼fab

叫德國軍醫做體測，再fax份約去酒店俾Kai簽啦屌

如果係sarr呢d small potato應該會出篇文就算
但呢個係record signing實搞大佢

Fab: 快撚d done deal 啦好撚煩呀

開定5個po

呢個禮拜咪睇龍門news囉
等多幾日無咩所謂

唔信疤狗會攬炒
疤狗根本冇方法即時砌到隊挑到猁/拜既陣容
強行留低
比你過到一年之後可以去含撚

美斯走撚左最少沉十年

Ching你切定都得

Timo 係國家隊做嘢啦

第二次here we go

一早要諗重建啦，碧基、布斯基斯咁耐都未退，由培訓後生仔變老人院，膠膠地

有鏝肯deal算執到
正常實隊隊等一月免簽

會唔會好似亞衣咁
係國際賽期間申請離隊嚟體檢簽約

約都未簽都叫A Chelsea player for a week

佢瞓身落去

死要面

自膠睇錯

有人講上個禮拜已經到咗倫敦 唔知係咪祕密搞掂啲嘢

Fab係咪利狗pr黎 屌你老母
成撚日撚狗

9月4 德國對西班牙
又可以驗貨

Kepa零封Kai

Breaking: Manchester Dog is set to hijick Kai Dog since the player is impatient , he hope to face Leverkusen and revenge the club strong hold. He think Manchester Dog is more chance to enter Europa than Chelsea. Therefore,he choose the Manchester Dod for his destination. [@MosesIsTheBest]

車路土歡迎你 凱！

洗左幾億
個陣都咁廢
都算前無古人

疤管理層都算柒
仲笑人鍠
點知連自己goat都唔可以風風光光咁走

普通人玩FM fifa都勁過佢

好睇

我條Jer好撚安全 放心

咁都講得出口

圖？

如果係有方向嘅重建
我諗美斯都唔介意拎少啲冠留低幫手
佢走都係因為對班高層太絕望姐

Gay

呢個零兩個禮拜學得最多嘅英文係
Here we go
coming soon
announce
confirm
agreement
kai havertz to chelsea

仲有高文得罪佢

Kai injury in training. Maybe miss 3 months.

就係冇official

3 years
Career ending injury

英文twitter

幾時thinner than 0.03 okamoto

俾獌hijack

仲有0.01

仲有納米

佢地爽爽快快say no都好過利華拖拖拉拉

好似out of the season

Kai 轉會唔一定等於黎軌

軌迷唔好ff

official出現得3次
分別係chilwell,sarr同t silva

係 快躝！

Kai唔該瞄撚住個後備席去band

ajax
Frenkie de Jong: 1 euro
Matthijs de Ligt: free
Donny van de Beek: free
Hakim Ziyech: €11M

Frenkie de Jong: €86M
Matthijs de Ligt: €75M
Donny van de Beek: €45M
Hakim Ziyech: €40M

11 million and 1 euro invested & sold for a total of €246M. Incredible business by Ajax.

On9 揸車出美孚 成班狗set road block
驚死人出太子咁 以後831戒嚴囉屌你老母

Good,巴快啲告鳩佢

光頭狗我屌你老凍！！！！！

最好美斯留巴狗 下年賤種巴一蚊都收唔到

凍

估唔到Kai咁後生就退役唔會再踢利華

Fab撚狗

仲要介J 幾耐
就黎成面暗瘡

用一個禮拜拍荷里活片

Fab IG:

Havertz is coming to Chelsea!

- The deal has never been in doubt. Kai Havertz is joining Chelsea after the agreement reached 7 days ago: here we go confirmed and official soon 🤝

- Chelsea will pay €80m to Bayer Leverkusen with €20m more by add ons. Havertz will sign his contract until June 2025 [personal terms agreed more than one month ago with Kai]. 🌟

- Havertz deal has not been announced quickly by Chelsea because of the paperworks between the two clubs, complicated clauses [add ons related to UCL, Premier League and more], medical for Kai in London. Normal timing for a €100m deal. ⏳

- After signing Havertz, Chelsea board will try to sign also a new goalkeeper.

7日前已完成談判並通知Kai done deal
轉會費 €80m+€20m
簽約5年
個人條款約1個月前已傾好
未官宣原因: 合約好複雜 好多clause，要等Kai去London做體測

射得出未啊

打Career Mode撳錯掣退咗休
依家就要去做領隊

個人精神左

出到黎條片冇返成個雷神iron man咁 車路士唔該炒撚曬班pr

佢哋真係夠膽咁做

Kai離隊一日去倫敦得唔得呀

收嗲啦Fab

四大雞胸車路士

隊波個管理一直有問題

即係又要等下星期啦

德國狗使唔使隔離

無哂瘾

等kai體檢姐係國際賽期後先有啦

唔駛，快啲離隊一日嚟英國搞掂晒先啦

add左kai入whatsapp group未呀屌你老母

無傾掂add ons就叫done deal

唔使

去到倫敦然後又話要隔離14日

血洗記者狗

有排等，而家國際賽

係囉

MENDY搞掂 官宣埋 KAI都未得

分分鐘搞搞下開季都仲未黎 屌佢老母

希望下季歐聯抽中利華狗 之後血洗佢地撚鳩車迷既下場

之後9月7打瑞士 最快都要下星期二先見到佢

國際賽死全家

國際賽老母係邊個

踢歐霸

即係隨時10月頭先出到賽
但係10月頭又有國際賽

利華狗撚有得踢歐聯

國家足總 UEFA FIFA

世界賽

Kai done deal who’s next?

messi

竟然係Mendy空炮

Rice

無限接近

姐係首場又要閪陣

Fabrizio Romano passed away🙏🏻

是時候集中火力 Sell 巴卡 飲水 艾馬 呀衣 然後買飯

佐簡猛希望ok

簡國家隊用殘佢

借個位

發覺onana咩數據都係排top

咁用巴鳩都好呀切狗

佢哋有咩唔敢

咁咪歐霸見 反正我地都會小組第三名

The #Chelsea crew has arrived @DFB_Team (Rüdiger & Werner). Quite sure that they travel with #Havertz in the future. His transfer is still in progress and in the hot phase. Significantly his mgmt. gives absolutely no comments right now. @SPORT1

迪加雲拿到左

猛仲肺炎緊

講真要買Mendy都唔知幾時搞掂，武肺

期待魯狗同kai影張自拍po上ig

又冇Pulisic 好閪

有Ziyech 都好呀

迪加咁撚樣都入到國家隊

Welcome黑紐亞!!

Hot phase🔥🔥🔥

但國家隊比賽有佢份

Kai ..........
K A 有視野 攞波出波
爽夾快 （come on)
快快趣all in Kai
就隨便買
最著數 簡單輕鬆
想要就快 marina try

齊做kai撚 勁吸引
其實使乜撚
齊來Kai 心 勁興奮
唔做空炮撚
就盡快 all in Kai
開心曬 即刻買

實際上德國條後防.....

加上鼻屎佬根本唔鐘意換人

賣下波衫 做下Icon

德國鐵衞

無限接近.......

國際賽 踢幾耐

個幾2個星期

鼻屎佬好中意史特加青訓

如果國家隊呢2場比個正選佢 佢踢返起就好了

精神出現問題巴仲未比泥頭車撞

其實都冇咩懸念
第二個喼分別for去倫敦體測用

Btw國腳級球員有個叫「精英運動員」既資格可以獲英國政府豁免隔離
你哋最憎既馬迪因為宣布咗退出國家隊所以放假後返去曼市要隔離14日
所以kai

戴頭盔先係dailymail睇到 冇fc

中場專心組織上比前場三個
好過乜鳩單防中 推兩個中場入禁區啦

利華高層空難死

己被告知不在計劃裡

azp應該係admin

睇下醫生 照照個腦好啲
一公升眼淚咁撚樣 無啦啦跪咗係度 訓係度

紅色gip
應該去獌or拜仁

傷完膠撚到依家

Triple offer to Chelsea: 70 million for #Kanté , #Emerson Palmieri and #Giroud

Sport Mediaset

俾啲時間俾導演啦
急亦不急着一時 儲吓精啦

Here we wait

Mendy喺邊

毒狗一個都要80M啦屌佢老母

關鍵地廢
Kepa stay

Kante 70m
Emerson 25m
Giroud 20m

屌同一個template剪第三次都要咁耐

still waiting

干狗，我屌你老母係咪食撚懵左呀

140m 就考慮下啦

俾咗成億嘅係剪過條大作啦

第二個gip for london都俾你諗到

哦

當你下個星期一踢完即去車
都係得返4,5日去參與training session
夾得果一陣

Bosz確認Havertz轉會車路士

Bosz confirmed that the negotiating partner is Chelsea. When asked about the high transfer fees despite the corona crisis, the coach replied: "These are clubs and people, in this case probably Roman Abramowitsch (financier of Chelsea, d. Ed.), Who can and want to pay it. They will calculate it, because Kai isn't the only player to go to Chelsea this year either, "said Bosz.

原文德文 所以怪怪地

球王級唔洗夾

英文正式翻譯

點解要德狗官宣車狗都唔自己官宣

大返你兩條

利華官宣 搞掂

個個都拖一個喼
我真係解釋唔到

快啦

抽中今次輪到佢帶ps4啊

畀Tsilva騎劫

買onana啦咁勁

20M都唔放Mendy食屎啦屌

既然利華唔想留Kai 我哋就勉為其難要咗佢

基士文咩
踢一兩場都帶

哇 屌你老母送畀你好冇

Kai宣布退出國家隊啦屌

Okok

笑撚左

取消國家隊賽事啦屌，同d垃圾歐霸聯賽盃一樣阻鳩住哂

Kai著十號啦

可以J onana未

等緊風起

Kai lan

弱鳩智 抵佢買唔到Tonali

比曬成間車路士你好冇？

宜家係我地干爹唔要後生仔呀，咩買唔到

有無人覺得意甲班乞衣應該踢出歐聯

Cls, 一個kante換巴仔，3個70m就ok

呢張真係好似班拿約

德國都應該CUT淨拜仁添
利華呢D西波留返響德甲自己柒算啦

點解唔賣左個女 我要喎

型好多喎

Welcome Kai

殭屍咁樣

屌你老母 仲有成8日 點等

只差一步
夏維斯就可以步阿古路羅賓奴後塵

佢買到唔要

膠到下下幫對面set炮谷

柏斯托尼

干狗訓撚醒未

Kepa. £71.6m
Havertz- £72m

Kai Havertz is Chelsea’s new record signing by £400,000 when not including add ons. #CFC

冇啦世界波

Kante 90m
Emerson 30m
Giroud 15m
咁就差唔多

躝啦

國米撚有錢咩

幾有諗頭

傻左?依個價只買Kanté一個都要諗下啦

Triple offer to Chelsea: 70 million for #Bakayoko , #Emerson Palmieri and #Batshuayi

Sport Mediaset

明顯係打錯字 我幫佢改返岩了

@靜鷹鷹鷹

車仔放棄Mendy未

呢個價就差唔多

被黑紐亞屌打

錫菲聯下面

屌你有聲

Let's jjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjj

咩歌

我愛你, uptown girl, Yuu

戴番好個口罩啦傻狗
一陣又中招

笑撚到仆街

加入大家庭

第一句唔識唱

娜娜數據王

佢寫小左個I 字

應該係 K A I

Gk news: Leeds goalkeeper Casila had come into the radar of Chelsea, it might be a good transitional transfer for the London giant to splash cash in the position for next season.

還我黑鳩

又真係幾啱音

一世迷干

眼花睇左 以為你句野打 "屌 送埋老母比你好無"

有分別？

張家輝： 俾埋個屎忽你好無

定其實打少左個0

top target so we will keep trying

雙拳難敵Plan A Mendy

岩岩上力 就變廢人
是垃圾車傳統

有種感覺會寧願唔買其他龍都要簽到佢

差唔多個個一俾人吹奏就收皮

Lollichon對Mendy評價咁高
Lampard同高層實聽佢講

Mendy 有咩唔好 天然黑絲長腿

係唔係預佢世界級門神?

好似捷狗咁 有其他人選都唔諗
全力追死一個

干狗冚家剷，干狗死全家

No 黑鳩no party

Mendy心入面應該好複雜 無啦啦做左車仔女神 明明三唔識七 淨係加左艾豬

黑鳩MENDY
本轉會窗第1目標

椰狗吹左半場
就扭親腳
又抖兩個月

如果Lollichon肯出山教波就無所謂
明眼人都知龍門教練既問題>龍門

又冇top class 龍available
試下佢都冇壞

要兩個月咩屌

捷狗好唔好得番都難過

咁鐘意買廢人 續廢人

Rennes: 非賣品

再見！

Ivan Rakitic is back to Sevilla! Done deal and total agreement reached with Barcelona. He’s gonna sign for next three years. the Croatian midfielder is also having medical tests right now (as reported by @marca). Here-we-go 🤝

第一件

Fab成日執人口水尾

牙明眼人，不如share 啲訓練片比大家睇下有幾唔掂，你啲思路咁奇特無片好難令正常人跟到你

同埋牙明眼人，你覺得佢成個人生係一線聯賽save% 連70%都未試過個問題係邊？

慘

留名出到30M 雷恩都唔放

22/8

傷heel吹到變廢人

Welcome long legs mendy

下年感覺上隊隊英超隊都好難打

你咁睇時人地咁睇你姐

人哋睇我哋都係

事實上我哋係雞係公廁

倫敦之王 啊妓

真正難打既般尼茅夫已經降班 但係仲有閪㺂班賤種準備繼續雙殺我車

下年好大機會又係泊大巴
跟住防反

施華又老又慢 ，比人爆開
雲拿未踢過英超泊大巴 消極打法 ，入球荒
椰狗鳩斬
KAI狗 踢到無信心

跟住又係一撚樣

最後排第8 之後下下季重奪英超

唔係 呢家連拖肥都R占又Allan 好多隊都好有實力

佢當年教25古被嫌廢 燉咗冬菇

同問

英超葉劉唔係浪得虛名
下年幫列斯聯起機

條友信左狗鼠雞daily

Havana onana

人地睇你咪羅湖佬雲拿kai,大家咪又係咁睇大家

撚狗都係咁廢

睇緊熱狗紀錄片，牙傾D英文真係好難聽

Ok我明你講咩 但我純粹淨係想講下年平均英超水平好高 場場硬仗

開季前好躝

你話Kepa 唔係頂級我認同
但有乜理由換左教練踢到上季50%表現都無
同埋就算卡巴今季表現都差過上季
已經唔係單純龍門問題

撚仔想學摩佬咁當kepa係rat黎減低自己執教壓力我無意見
但佢一日唔換龍門教練根治源頭問題
就算買新龍門都遲早膠化

阿妓有哥狗2.0 熱狗有摩9第二季 曼城有美欺 獌有十二碼+般普互含 利狗又有勝利十一人+世一領隊
就咁睇落又真係隊隊都好有實力 反觀我地既撚狗

撚狗係摩9 2.0

剩係計固執嘅話 都算係

I miss you Sarri

戰術上就係copycat
沵加干

撚二=摩二

係就好

第三季躝

可唔可以斬件？

利華買埋替代品

here we go

jjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjjj

除得褲未啫

My Jer very safe

明眼人你比上年條飛機片我做乜春，你話龍門教練有問題，咁都要睇下佢訓練個陣教邊part 令你覺得好有問題先得架麻，一係就講下上年同今年教法有咩唔同令佢表現差左，我都想聽下

Kova! Inches

The domino is going to be completed... 👌🏻

Patrik Schick to Bayer Leverkusen, confirmed and here we go! Bayer immediatly going to re-invest money from Havertz to Chelsea. €27M + add ons to AS Roma. 🤝 @DiMarzio @SkySport #BayerLeverkusen #Schick

而家變咗打長波但又冇防守

唔識防守嘅摩9仲有咩存在價值

即係可以官宣啦你老母

係性格上嘅摩9
戰術上嘅沵
train體能上嘅干

利狗官宣夏世三departure得唔得呀
搵d野打下飛機都無

going to

希望而家停咗傻狗單deal
等利華狗冇錢找數

佢戰術上邊度似煙剷

Volland條數

Here we go咗個幾星期，同講得閒飲茶差唔多，得個講字

澤鳩魯迪加

搞好就快撚柒官宣
片呢啲send個劇本比魯狗雲狗是但拍
屌你老母拖拖拖 再拖屌爆你個閪啊 閪女人

今晚十二點官宣

好似添狗椰狗咁求其官宣啦
之後一字排開先拍hollywood啦屌

Marina立即可以壓返價

Volland一年約值閪錢

今日12點有kai update

12點stand by

Kai 開學日 dome deal

官宣可唔可以順便公布埋Number

想知邊個10號

MESSI

KEPA

美隊

Dllm

Mendy

大袋

無呀 今晚一定無官宣

柏豪終於入國家隊

Legend

出面有個Post話黑警人工低

Pen Utd

疤po topic less than a club

Drinkwater

搞成咁真心柒

Kai基本上done deal
大家可以開始期待Mendy

From Arsenal to Chelsea, Ashley Cole made his switch to the Bridge #onthisday in 2006! 🔵🗓

究竟Santa Claus is coming to town 耐d
定havertz is coming to Chelsea 耐d

等左咁多日終於到啦

流浮山刀手

熱獌啲人走哂先入到

睇下雷恩可以玩到幾多錢先放

斷估聽日車會30m bid mendy
後日rennes放人
大後日直接官宣請fee agreed
下個禮拜再同kai一字排開

見到IG班阿狗笑9我轟賣電欺比佢地搞到佢地有兩個冠軍 你地賣A高法比比我地搞到我地有一個歐聯 3個英超+無數飛機杯添

David Luiz: "I joined Arsenal to win trophies and play on the biggest stage".

咁佢係成功左抵俾佢哋笑

咁講實力 都真係無佢位嘅

阿迷有時真係J得太誇張.....尤其是英國個班

多謝豬Sir已經夠啦

社區盾算唔算黎我轟差唔多一季一冠

全世界都係啦唔係馬撚個名點得嚟

biggest stage#heard#
未喺阿踢到歐聯

中場喎

玩哂啦

痴撚線 買埋佢哋ok?

阿迷係幾慘，門票全英超最貴，但買人同踢出黎完全兩回事，而家達蛇算係比到希望

如果play on the biggest stage=踢歐霸/fa cup/社區盾
咁佢係成功左既

我地有契仔同kai 呢條友黎我車既話連後備都做唔到

Pep : You want Messi? It’s a bit difficult.

今日雲狗練波就同傻狗講

我地個傻鳩教練唔識教波 準備好踢天材波未

有名你叫，我kai子一個 仲叫我踢天才波？

我諗住買到即印

有冇人驚KAI狗水貨黎

邊位ching咁快手

下年應該得熱狗仲頹頹下
其他Big six 都應該會sharp

未官宣仲驚

A bit ja

同學各位 找個位 這是Kai 的開學禮

人哋場均一球pen

1小時20分鐘後
Kai就係我地既人

識野ching

Nana vs Mandy 邊個！

NANA

呢度由幾時開始變左做迷黑龍早幾日傳買Mllm嗰陣明明呢度仲屌哂鬼

緊係數據王娜娜

反正都要食屎點解唔食舊好啲

到底谷撚佐幾多個post等kai

自從雷恩話佢係非賣品之後
我就開始迷佢

30M + 外借kepa 轟落去Mendy 度

50m Onana
25m Mendy

咁不如原陣開季好冇

我驚Ben 水多啲

佢都幾難差得過朗同逆足打左閘嘅隊長

如果同e33 差唔多就大獲

應該好難

繼續反黑人龍

120m Oblak

睇球王片都ok既，都叫踢過英超

舊登好似有係見過有人印車仔柏斯托尼27號

筆錢唔買kai又無第二個好選擇..就算中伏買左水貨都無計

有

個陣車仔訪港
有人在大港場見過

大球場

羅賓奴衫都賣埋 都有得空炮

好驚唔驚 驚捷狗水=.=

黑色果件作客好似

sor 利華踢歐霸 唔係歐聯

就係因為偷雞賣衫所以空炮台山

Onana一億都要俾！

倒數47分鐘

荷假料不了

終於

係咪有巴打要切J

真理奈

最後車買埋rice

Twitter

Go inside the mind of @PetrCech during the penalties that secured our Champions League title!

Full podcast on YouTube now!

又黎三角交易

夏維斯 唔見人
831 打死人

今年閪女人大勝

新料

幾時done deal

為撐干反女人嘅過失懺悔

原來係果陣真理奈見佢d target 太垃圾

Days你老母 我要依家

體野班人根本唔知車係咩情況

this woman 好charm

沙狗會去邊教？

Kai 官宣同thanos 戴手套嘅時間一樣咁耐

RB retweet Ullm續約撚獌好好笑

即係知多人

唔使簽人，有marina就夠

Top source tells me Kai Havertz to @ChelseaFC “now very close - could be just days away.” （Jim White - SkySports)

Sky=逆向時光機

Out!

Skysports同talksport都係唔同時空

龍門界數據王

死黑警

鏝應該係全世界相對最唔difficult嗰隊

ICYMI

仲有17分鐘

加10日

可能冇班落

days away 都叫very close
人地又 centimeter 又 minimeter

原來Days = Centimeters

真喺要特登頒個獎俾佢我們的Marina

呢條撚樣

幾多手口水

Roma 真係會簽咗咩
確定請煙蛇

熱左幾個星期啦

熱到燒鳩著咗

即係其實無人知道係咩日子

呢個星期應該又無消息

日日提住我老母係女人

兩分鐘後都睇怕食白果多

今晚真係冇乜可能

比次機會12點 Done deal la 好無

無計，都未得閒做體測

Done deal!!!!!

真係有

屌訓撚醒未呀十二點啦

邊撚到有

望就望呢個星期簽埋個龍

下星期六個一齊記者會之後加拍手歡迎Kai

黎個群星拱照夏維斯

用Zoom 記者會都玩到呢個效果

玩野啫

咁起碼要等一個禮拜

Done deal未

Training at home

官網都撚狗

- Kai has told his teammate [Antonio & Timo] that he want to come Chelsea ASAP. He can't wait to lick Marina's pussy with his new blue jersey. Here we go 🔵 #CFC #Chelsea #transfers

不如大家當official左算啦, 日日咁等真係會痴線

831完左 kai都未done deal

重口味 Here we go!

如果睇測都未做又去咗國家隊報到咁應該仲有好多日要等

Which they could do

Ziyech

伊清可以準備刀了

我有感覺VDB會快過Kai子

全server最勁

James vs sancho

Done deal唔等於官宣
睇你點睇

Err

究竟幾時先有kai

@ESPNBrasil
Chelsea new signing Thiago Silva has asked the club to re-sign David Luiz in this summer.

Lan

口水佬啲錢好好賺

OzilDaily?

除左Mickydaily 仲有其他咩

奧寶上個po洗左成版

體野班人一開口講車就知佢地鳩up

Willian

全香港根本得鷹一個最熟車
其他算柒數啦

屌你老母西 話獌個VDB做左體檢 可以做埋訪問同影相先去國家隊 快撚到

Diu

都要賣到人先有錢買飯

佢哋up mud
FB其他版都仲有人話過唔到ffp

40幾m咪可以快

Perdo個時都好快

Ask hawk 下個是不是買飯
仲有咩人會俾人買走

40m真心抵 仲要搶巴塞targert

kai呢屌 咪咪麼麼

講過唔到ffp班人應該連今年無ffp都唔知

安 timo 耶
一季可以入100球

我哋搶椰子仲抵
搶埋猁拜target Timo Kai

話車多人到可以開3隊 雖然都真

有啲純粹真係湊人數

如果唔係雲達沙送禮邊有咁快

阿積士不嬲都爽手

出租車唔係流

連飲水吾皇呢啲負資產都計

認真 kai係咪真係會國際賽後先會官宣

呢啲球會比啱數就放，唔會拖你

我條Jer安全了

其實都冇乜所謂
醉左係安心啲姐

酸

佢啲標價真係好合理

慳返傾嘅時間

一早講明會放onana, vdb, tllm走
呢堆人唔貴 俾夠數就得

其實貼埋出嚟係咪咁難

40m Van de Beek係超平

kai連利華教練都出埋聲都冇走雞架啦
而家聽到賣人news會開心d

Sor

Kai Havertz will not need to quarantine for 14 days upon his arrival to the UK providing he registers as a Chelsea player before either of his games for Germany, to then be able to apply for an exemption on sporting grounds.

Germany play on Thursday & Sunday.

[via @SkySports]

賣淫巴都似似地基

ajax真係良心selling club

佢地剩係識笑車仔人多
但其實車仔呢7-8年就係不斷靠低買高賣黎賺取轉會費俾一隊買人用

咁佢又真係未到星
只係比mm早一兩年打一隊

我地下年40M 買Camavinga好無！！！

其實羅馬係咪真係會買佐
沙爹都唔教 啲人鳩吹咋？

買到梗好架

呢個過硬皇啦

Cama, ullm, rice 十年唔駛煩

然後摩佬回歸

Vdb值40m
咁mm起碼60

寫信去UEFA投訴囉

過佢老母 當我地撚蛇流架
打個電話就追撚含啦

沙爹

呢個真

ffp 唔過咪又係俾錢了事

唔好賣佐佢其實勁

皇狗以前靚仔先買
依家連啲樣衰黑柴都照殺

今年唔買 下年仲有我地份？
拿拿林追埋飯仔啦

Germany Training Live

Blm 呀

個個都係睇傻狗

維尼收屍

點解鼻屎佬可以教咁耐

Frankie de Jong 好J好多
Ajax 上季無左佢跌晒watt
不過疤狗買左佢又唔識用
同基沙文一樣

拜主席條靚

Fdj真核

唔賣佐冇錢買rice

你勸我kai心,天天kai心,havertz隨時光臨

德國足協同漢尼斯有仇㗎喎

呢個轉會窗會買埋rice 我幫你含都得

點解疤狗咩人都唔識用

係奇連士文條靚

Kai自己撚波

Ullm續左約？定係仲傳緊獌

chelsea fans we are now german fans

今年唔買下年都買 降班可能仲平

全部都係Free Havertz

撚狗又報恩

椰子識諗就快撚啲放
如果唔係下年娜姐㩒撚住佢地搶

想問吓如果有球員轉號碼官方會唔會好似拜仁基拿比轉7號咁po上IG
想美國狗著10號

會

Thx ching

準備嚟多次辛尼劇本
kai踢國家隊傷到轉會窗完之前都做唔到體測，下年俾拜仁接走

傷完變廢人直接轉行做model

真心
唔差在等半個月開季
一開季就唔會轉

10號

Kai vs CA vs Odoi

唔係冇咁嘅風險

Mendy/Tsilva

odoi

唔岩用就要賣啦，長傳技巧比起thiago 差成皮，啲lob pass 睇到燥

有咩問題？

一瞇埋眼想訓就見到kai對住我笑

都似喇 梅菲定律
一個連鎖效應 咁就入左險簽隊大軍

屌你老母嚟未阿

我晚晚都睇kai既球王片 就黎識背曬佢都未上到車

就算你賣咗佢都唔會有thiago,隊中亦唔會有人thiago呢方面嘅水平

自從睇完數據 決定唔反黑尻龍

屌你都唔明我意思,撚伯中場唔會用佐仔呢種控制型中場，不如賣鳩左佢籌旗好過。再講佢無想像中咁勁，喺中場現位攞波係唔錯，但冇高互含就廢左一節，防守又會出醜，長傳水準又一般。
簡單啲講唔岩撚狗波，又唔係標青到仆街，有價好賣

不如現實係想賣都賣唔出

你講得岩呀 我地係等緊人買佢

屌你老母真係咪撚得罪連登毒撚 串下就比人jer撚住曬

這個男人不來了嗎

鷹：Mendy Plan A
Us：Ok 皮已收

睇黎佢都係走切果條路
傷左之後 轉型做model

想當年一個夏天都簽13件啦，今個夏天小兒科！

Cls原來咁多人

隻武肺黑鳩 20m都reject好撚貴

welcome埋我以後唔屌撚狗

果時岩岩識睇波

原來一個轉會窗可以買3個龍門
我地買晒mendy同nana返黎咪得囉

03年既 15m 兌返呢家20年係幾多

有新教練
kepa強勢回歸

Ching想太多

kepa回歸同onana一樣可以嚟
打返起kepa可以走啦

細個睇到
上左車第二年就轟撚左13個
最鐘意個年啲人 可惜無得打得起除左杜夫

唔好再FF Kepa係車仔正式賽事出現啦

唔係黑鳩mendy我就ok
唔係實力問題 係太樣衰

公關偽術？

嬌魔

咁快熟落

嬌魔細細粒最啱抱起嚟

光頭狗：有機會空炮

獌簽vdb
阿借返ceballous

點打

屌你老母

我地有baker強勢登場

黎喇

阿狗個陣好好j

達蛇=挑戰英超
撚狗=爭歐霸位

佢哋簽埋party可以挑戰冠軍

下季排名
鏝獌阿利車熱李狼

達蛇係英超冠軍助教
撚狗英冠教練

高下立見

借返ceballous 即係唔買Aouar?

阿狗依家同宣佈入番歐聯無分別

我車換咁多人，都未夾好個陣
唯有寄望佢地自動波打得好

有達蛇已經係

我地都換左半隊波啦

一係老嘢一係新仔一係廢人

羅馬拎我地筆錢買史摩寧，唔係佐仔

又咒鳩自己d球員

見到隔離阿想將安仔擺中場位派牌
人地達sir 幫安展現潛能
我地撚狗剩係識買人

總之49000買唔到Ullm就得

又未打先投降
我地中場 簡狗 高狗 kai狗
後備 佐狗 猛狗 巴傳奇 廢人
邊度輸

其實好曲下

傳奇巴，龍虎切 要借個出去啦
啲人多撚到

好鐘意睇gudjohnsen

椰狗傷幾耐？

Joe Cole

仲有馬基叔

auba>>>timo
pepe>>美國狗
安>>ziyech
ozil>>kai
ceballos>>kovacic
partey>>kante
tinxxx>>ben
anm/比比鳥>>rj/azp
阿狗中堅>>車狗中堅
leno>>kepa

達sir>>撚狗

輸哂

Marina > all

無消息應該無事

下年無前四又蝕到仆街了

最弊我地輸個領隊呢
當高普哥狗呢d將迫搶傳控玩到出神入化
我地既垃圾林狗喺到玩獎勵足球

無波睇無轉會
得番d 9up

講真deal埋Rice我哋先叫有啲機會入前四

我地要簽埋美斯先有機會前4

我哋要簽埋Oblak先可以前4

強烈要求釋放kai仔

Rice oblak Messi黎小個都無前四

叫德國隊啦

星期日之前簽唔到kai就無得豁免隔離

覺唔覺車區應該派個人去體嘢做平衡返big6勢力無人識車

無乜香港媒體係撐車
曼利阿主導
咁多年都慣左啦

理性好似迷撚伯
之前幫干沵都整咗好多片

真 一開口就知有沒有 話我哋好多人用

戰術上啫
但係對於出租車/高層role/球會方向呢d真係無乜人熟咁

難得有個廣東話channel高質，竟然都係無人熟車仔

應該叫伊清上去講娜娜

開波末 悶撚到仆街

佢獌黎

阿邦好似曼迷黎
其實車個情況一般球迷係難以理解
寧願續約都唔平價放走啲唔岩用既球員
係球迷角度好少會考慮到球會營運呢一圜
九成球迷都只係在乎球隊有冇成績
唔岩既球員就應該換
但對於球會黎講球隊成績只係一部分

我知 佢live講過最期待嘅係撚伯

其實外國channel都好少熟車

應該係蘇9無戰術比佢分析到 但係撚伯就鍾意喺咁轉陣 所以可以比佢keep住去分析

Marina經濟學

體嘢個到話林伯成日轉陣睇唔到有戰術 一時433 一時343

唔變又話勝利十一人摩氏足球 變又話冇戰術
撚狗只係冇form唔係冇戰術呀大佬

成季啲主力輪流傷 根本打唔到撚狗想打既戰術 至少喺進攻方面 防守迫搶其實點都睇到撚狗鍾意高位迫搶

搵個連登仔整個chelsea hk channel la diu

Jose Mourinho on Frank Lampard:

"Yeah, [he's a good guy]. Professional as a player. The best I've ever seen. This kind of [focus]."

[via All or Nothing: Tottenham Hotspur]

Thiago Silva’s agent - “He is on holiday in Italy, he will be in London between now and the end of the week. He is happy to discover the Premier League.“

[L’Equipe]

Thiago Silva’s agent - “We had a lot of offers, but Chelsea are one of the world’s top 10 clubs.“

[L’Equipe]

Thiago Silva’s agent - “Physically, Thiago can play for another 5 or 6 years at the highest level. He is an athlete who looks after himself. He doesn’t drink, he doesn’t smoke, he doesn’t party. His life is home – work, work – home.”

[L’Equipe]

獌傳Thiago傳得好行屌你老母

3中堅好明顯係因為後面防守閪
正常下季433
如果唔係中前場擺唔到咁多人

睇黎我要出山

又Thiago又vdb
獌想打幾多隻中場
4424變晒做球員

其實都係武肺break之後無咩form
復賽之後打得太密根本無時間調整隊波
之前就成日好多攻勢入唔到波
有Ching post 過我地好多進攻數據都係英超頭三
咁都叫無form無戰術我聽佢地講到眼都突埋

Werner記得接埋kai囝返嚟啦

好少巴西人咁pro同規律

點打
車狗個陣本身廢
簽咗4-5個收窄咗
一下又拉開返

新牙朗

big six最廢陣容
下季又要做10弟

呢啲有得買實買左先啦
不過唔覺得泰亞高會去獌呢隊垃圾波

又要俾人騎住
好嬲好嬲

下年護級啦仲FF 10弟

獌中場塞晒車仲買
係唔係今季想玩佔中

仲要漢堡特走左 同埋啲主力成日傷 ca Tam都有咁好既數據

佢大病過黎 所以特別紀律

獌買Thiago 真係唔大作用爆曬位，留錢買前場同中堅好過啦

應該一係鏝利一係留隊
點會臨老去曼爭前4
佢依家去英超一定係爭冠

講需要的話，利最需要Thiago

未馬迪擺後備

踢馬迪個位
Thiago interception tackle都好好

因為佢之後肯用豬蛇

買得捷就係打4後衞啦

聽到話買人無方針
完全唔get

we need most

中路防守會變放題

屌 公海fb個班好多人話我地重視青訓又唔用 dllm上季咪用左半隊青訓囉，幾難捱冇人知到宜家用到錢又俾人話金錢足球 明明上年冇買過人

Thiago防守數據好好

我地中場都多人啦
但有得買實買 咁撚勁又平

其實都好針對性咁買

但係佢要cover埋Pogba上前既空位

泰亞高打果個6號位 係真係高幾班
唔洗擔心呢樣野

般普一定出 佢地要破壞型防中多過組織型
VDB都未必有位

應該話上季有份踢果幾件今季都繼續有份，唔會唔用
最多借走tomori，不過上季都無乜得踢

Conversion rate 下季有雲狗我撚點都會高d

認真Thiago應該係世一中場 或者係接近世一 唔理6定係8號位都係

家陣Cech係咪保Kepa

佢德甲conversion rate好似有20%

公關嘢嚟姐

後備唔係位咩

你咁講佐狗防守數據都好好

覺得浪費左佢啫
Winning11 佢咁後生冇穩定出場時間可能會沉

撚狗快啲買埋比華錫吸經 中場佢可以自動波

英超top3

去左獌就關我撚事啦

但佢做多過佐狗勁多野

例如？

Thiago = 左高簡法比4個人各自既70%能力混合體